點樣係3日內記得600頁既note？

食記憶面包

食藥囉

fail

淨係溫你覺得一定出既內容囉

使乜記 望兩次入去灰寫就得

食飯打機訓教
咁之後你又可以多成三四個月去溫了

其實唔難

一日記200頁
3日就記到600頁

睇下幾點考
第四日早上十點的話就
1 溫到20點訓
2 6點起身 溫到18訓
3 4點醒 14點訓 22點醒溫到直落
4 直接考

短期記憶考試法

好撚反智
你叫班professor記都記唔到啦

訓唔著點算

係囉

真係要

首先有一半無用，得返300頁。然後通常拉curve，考7成分就A，所以自己篩走3分1黎背，得返200頁。用cheaksheet+6font size 打曬剩低既150頁佢，得返50頁到。

hea兩日輕鬆下，最後一日背埋果50頁，心情唔好就唔好背，反正唔計好多分。

你睇下，幾簡單

好似好有道理
我都想